打算新年毒遊廣州

到時出post比大家睇

冇舖頭開喎

好想去食華輝啲腸粉

春運

自己一個點飲茶

有勇氣

又唔駛拜年，留係屋企都冇野做

係咪竹昇面？

老老實實，正佳廣場對面條街好旺，好多野食，但1丁友好難搵食，串串燒，火鍋，椰子雞根本食唔岩，
一條友搵食真係難

高鐵

有時間可以youtube睇睇品城記
當地人廣東話介紹既廣州餐廳, 雖然唔係間間好野, 但總有幾間係值得一試

咁貴，平搭巴士
不過一般都係上羅湖搭和諧號

好！唔知年初一開唔開

我都諗緊新年返上去玩一兩日 又係唔洗拜年

不如一齊

係咪一齊呀？

係呀！

小店唔開

小心春運

Add我傾

我想年廿九上喎，不過一個人呀媽極反對。。。有無巴打可以一齊上？多個照應
我係上去揾朋友的

可以一齊上，分開玩的

點解唔年初一去？年三十要返工喎

因為我朋友廿九先得閒

如果唔見佢嘅話要等到六月先見到。。。分分鐘無得見

廣州好撚悶喎，不過都多野食，過年頭一兩日得連鎖開既多

深圳坐高鐵上廣州 仲平過西九坐高鐵上深圳

和諧號都係80蚊，1個鐘多少少
同埋我羅湖一出就有車搭
深圳高鐵仲要轉車去北站，計埋搭車去北站都係快10幾分鐘，但價錢又貴

搭西九高鐵. 好似 210 人仔.
一係上深圳搭.
用 12306 買定飛. 依家可以用 香港 wechat 比錢 方便好多.
買西九龍出發飛, 最好用12306買有得揀位, 香港個網買冇得揀位.

福田過去都20分鐘（根據深圳地鐵官方apps), 4蚊
同埋廣州南再出返市中心（天河）冇廣州東咁方便

香港高鐵點都唔抵

而家有佛山線，但如果南站好似要兜大圈？
反而想佢快啲開順德線

好多人去深圳 點解無人廣州

鄉下廣州

車費貴，而且路途遠
如果香港高鐵平到50蚊我相信個個都會上廣州多過深圳

Same

廣州食住係幾好

新年上去都預左冇野食

一齊返？

好，己有1個巴打join
Add me tg

廣州過年都幾靜，返去行下都好
羅湖坐和諧號返去，一係紅磡坐直通火車，東站已經係天河區啦，咪鬼搭膠鐵

旺角/深圳灣 沿江高速特快

過年冇來回套票，同加價
不過我都覺得快，係入深圳灣果程耐

關口飛

你指深圳灣搭巴士，之前搭過11點30開車，2點半先到天河區

共產黨將所有傳統嘢破壞哂
收歸國有令老字號得返個名啦懵撚

最耐係深圳灣等車
同入市區塞車

上去條路就開得快

四大酒家都唔再係老字號

尋晚同朋友返深圳食野，己經死城咁，聽日上廣州真係唔知有乜食

但又真係淨係新年先睇到無外地人嘅廣州

同巴打一齊等開車

借刀

真名上連登

同車

係咪去搵囡個位巴打？

我都唔明
明明向廣州D野啱食好多 特別飲茶 粵菜
D人又同聲同氣 起碼好多廣州人肯講廣東話

飲過一次陶陶居 不過好耐了
其實好想去泮溪飲一次。
我舅母話廣州而家飲茶最掂係點都得

聽日番廣州鄉下

點都得d野食算ok同大份

未食過
不過廣州D腸粉真係好撚正

樓主，可以去文明路食野 一條街都係小店
達楊燉湯 百花甜品 嘆佬雞煲
再遠D 可以去芳村搵野食，地鐵有站到

百花甜品唔好食

好多野食都無開

去左點都德飲茶

我去楊萁個那，裝飾比香港古色古香，但我覺得口味同食開個啲無乜大分別

利申：木舌

廣州啲細鋪應該好多都未開喎

老字號有開
尋日食吳財記，勁多人排隊

出左名，加上多都多外省人去食
同埋又有現錢卷買
可能咁就多人寫掛

樓主留幾多日？ 飲茶可以試下銀燈，本地人比較多

有冇巴打年初三上？

尋晚係正佳廣場附近食完飯想去，大約10點
但check完地鐵尾班11點就冇去
答你唔到

唔會特別好， 但都唔會差
份量夠多
對得住個價咁